[
    {
        "randomId": 511
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu ukubitwe n'inkuba",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Agahoro mu ntoki",
            "option_3": "Ingwa",
            "option_4": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "correct_answer": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aha hari agati kadacanwa",
            "option_1": "Ubwato",
            "option_2": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_3": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "option_4": "Amaso",
            "correct_answer": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akangaratete ka terera tugende dore umunsi uragiye",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_4": "Ifuni mu rutara",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kagenda gatonnye kagera ibwami kagatona",
            "option_1": "Gusitara ku ibuye",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Inkari z'inkoko",
            "option_4": "Ikinyamunyu",
            "correct_answer": "Ikinyamunyu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imanika mahahara imanura amahano kwa mfura zitarya",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_3": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "option_4": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "correct_answer": "Inzugi z'imigano, umukokwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "option_3": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nirirwa nicaye nkirirwa nicaye",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Intebe",
            "option_3": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_4": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "correct_answer": "Intebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Urudigidi uruvuza mudido",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Amahundo",
            "option_3": "Uruyuzi; umugezi",
            "option_4": "Urutumbwe",
            "correct_answer": "Urutumbwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nti \"bahinzi baho baho\"",
            "option_1": "Agahwa mu rwondo",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Intuku z'amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndu mugufi nakiranya so nkamutsinda",
            "option_1": "Ubwato",
            "option_2": "Inzoga",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Ubunyenyeri",
            "correct_answer": "Ubunyenyeri"
        }
    }
]